有冇人會落街宣揚狗既惡行？

可能有人淨係睇tvb
根本唔知d狗有幾仆街
整傳單貼係條街到
傳單就cap佢地爆頭圖補埋條video link/qr code
再加d juicy既標題
再後補返個點解反送中既link/qr code
貼曬成個香港
我諗應該會有d廢中廢老願意睇下掛

一係就嗌咪加派傳單

追數網part time

集中火力反送中啦

自己睇

why not both

個條廢柴係中左催淚彈喎

佢地post 假野我地咪落力宣傳真野

push

唔只佢一條廢柴Tim

隔離有個警犬post

貼街無用，要起佢地屋企人底，派佢地屋企人啲公司，學校

佢地咁對人地既仔女人地既父母
佢地既屋企人必然受牽連

印緊大量樣 名 電話poster

今時今日香港政局已經動盪不穩
每個警察既行為都只會引發市民不滿
只會升溫唔會降溫
當日既輿論壓力經已不再 無人會可憐班警察

雨傘革命 旺角年初二 兩次完結後都總有人認為警察係為工作而有行動
不過 今日眼見身邊無出黎既人都無再表達可憐警察 只係不斷share警察打人既片段
由此可知 已經無人想再企起警察一邊

成事請開post
要錢印都開聲 一定會幫手

貼埋石禮謙點邊撻訂邊撐送中

要印暴行要印暴行，要派佢屋企人出沒地方，印普通狗無人理架

成事出聲，可出錢出力

警棍tk都算，催淚彈都tk

同意 比啲有經濟能力但要返工嘅香港人盡一分力

收工都可以派

推

俾少少時間
我想要完整既整合
包括名 樣 電話 暴行

錢我有 時間我有
成事只希望有人力幫手派發張貼宣揚

法輪功模式宣揚